聽日情人節竟然要上3堂

等陣，情人節關我撚事

小妹都要上堂

我就走哂全部堂去屌閪
你打飛機啦

聽日係初十呀

我上堂吸納知識，不知幾開心

求其啦

3堂都好
我要上天地堂啊!!!!!!!!!!!\

冇hall就走堂啦

本來上一堂
但突然收到通知聽日補多一堂

14號上堂 15號考試啊 啊啊啊啊啊

上堂lu~